日經）屌你gay cook搞到iOS 咁撚垃圾

半年前同女友一齊出咗iPhone 7
啱啱拎佢部機上手撚下連登
感覺順好多, load page快(LIHKG), 反應快
原來佢未更新iOS，重用緊10.3.3
仆街啦gay cook

gay cock 死全家

btw，10.3.3用耐左都會lag

唔好用囉

咩叫同甘共苦？快d幫佢 update 啦